恭喜Lingard終於有出頭天

揾到佢的最佳位置了

認真佢實力連後備都不如

睇iwobi比賽video學到野

樓主好波

加薪條件係入冰格

喂！你地曼連既野關我咩事牙？！

球王

樓主手套狗

屌你老母你射4球都係傳俾龍

射得出算系甘了

d射術拎哂去射精？

樓上全部死獌狗

真係狗黎

享受下你段黃金時期啦